{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024544",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438664032/anyang-ss-an-yang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699122336221&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316271110&selectedRatePlan=385729486&expediaPropertyId=76177001&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 SS"
    },
    "text": "安養SS (안양 SS)\n安養に位置する安養SSで快適で心地よい宿泊を楽しむことができます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ : 48室の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "安養SS (안양 SS)はどこに位置していますか？",
            "answer": "安養SSは安養に位置しています。"
        },
        {
            "question": "安養SSで提供される無料特典は何ですか？",
            "answer": "安養SSではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "安養SSの客室の数は何室ですか？",
            "answer": "安養SSには48室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "安養SSのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "安養SSのチェックイン開始時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "安養SSのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "安養SSのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "安養SSの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "安養SSの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "安養SSではどのような旅行関連の制限事項がありますか？",
            "answer": "安養SSでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があるので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "安養SSでの特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "安養SSでの特別チェックインについては、事前に宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。予約確認メールに出ている連絡先に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "安養SSのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "安養SSのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "安養SSではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "安養SSではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "安養SSではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "安養SSでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "安養SSの駐車場はありますか？",
            "answer": "安養SSには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "安養SSのその他の特記事項はありますか？",
            "answer": "安養SSでは指定喫煙区域がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 526
    }
}